幫襯電子雞嗰班毒撚...

真係唔死都冇撚用，有咁嘅錢但連去call g嘅勇氣都冇，養到班電子雞咁囂張跋扈，低你哋一世做青頭仔聞唔到女人香，鬼唔望你想第日想call g都冇人做你生意

女人唔香

肯定係其中一個貨金毒撚

電子雞
拎住女權名 身體自主 賺男人錢
之後屌鳩父權
根本父權 個父字係歧視男性
而父權係女性產物嚟